如果屋企人有習慣睇cctvb既入一入黎。

講多無謂，CCTVB新聞部有幾狗大家都知。

我係到呼籲各位，返到屋企休息既同時唔好唔記得，要解釋！解釋！解釋！下比你屋企人聽，佢地睇到既，同你係現場睇到既有嘜野分別。

因為你既解釋，絕對會影響老一輩既人點睇呢場運動。而老一輩既人，唔洗諗呀，8成都係睇CCTVB既新聞台去了解現場情況。

岩岩我見到老媽子睇緊電視，佢眼神開始對班狗出現同理心，就係因為CCTVB不斷播一啲受影響市民既回應，又播示威者拆欄杆既畫面。

呢個時候，你可以做既就係解釋多次，點解呢班示威者要咁做，我地既目的係嘜野，政府無做嘜野，班狗做過啲嘜野等等。

我好怕呢場戰爭過多一兩個月就會失去一班原本支持我地既人。

我好愛呢個香港，所以我有責任提醒身邊既所有人，每一個香港人都有責任守護屬於佢地既香港！

加油！

大家千奇唔好睇小自己可以出到既每一分力

直接CUT左佢啦

推

忍唔住 我會搬走

我係一個有品德既人，我係唔會咁對自己老母，最多話佢兩句...你咁樣只係剝奪佢睇電視既自由，你試下解釋下先。

頭先一路開住港台32直播
播交通消息就轉31
再唔係就VIU或者香港開電視啦

如果大家熟茶餐廳老闆既話都叫佢地唔好再播濕鳩tvb，好多打工既都係食住lunch睇架。

大家千奇唔好怕醜，講一句可能可以改變好多野，佢地都係選民黎。

呢場仗，贏得一票得一票。

各位，我地呢鋪真係要用盡一切辦法令香港人團結起黎。

我地唔單止要年青人企出黎，我地要哂所有香港人呀。係所有！

強烈要求要求參觀位於香港新界將軍澳大赤沙將軍澳工業邨駿才街77號 將軍澳電視廣播城

全家睇now了

前幾日已經同老豆反咗面
廢老思想 阻倒人搵食就係唔啱
傾唔倒計